逃犯條例生效後 高鐵肯定日日都客滿

成日嘈每日150個名額
條例通過後，每日高鐵直送300名額返大陸

咁香港人口又少返啲
又寧靜啲
樓價又唔駛咁貴
人人有樓住，Yeah!

要快點諗定送咩人上去
人名名單太長
諗都要時間

咪一早講左有名單
已經有300個

每日三百個

名單首位肯定係
肥佬黎
跟住泛民立法會議員
列車仲有空位